<resources>
    <string name="app_name">Rekomenedasi Mobil</string>
    <string name="app_intro">Kami akan membantu mencarikan rekomendasi mobil untukmu.\n\nMasukkan merek mobil:</string>
    <string name="pilih_tipe">Pilih tipe mobil:</string>
    <string name="merek_mobil">Merek (Toyota atau Daihatsu)</string>
    <string name="mobil_manual">Manual</string>
    <string name="mobil_matic">Matic</string>
    <string name="lihat_rekomendasi">Lihat Rekomendasi</string>

    <string name="tentang_aplikasi">Tentang Aplikasi</string>
    <string name="copyright">Aplikasi ini dibuat untuk memudahkan pengguna yang sedang mencari
        rekomendasi mobil. Aplikasi akan menampilkan beberapa rekomendasi mobil yang relevan merdasarkan
        inputan merek dan tipe mobil (manual atau matic) yang telah dimasukkan oleh
        pengguna.\n\nCopyright © 2024 Giyats Almanfalutti.\nAll rights reserved.</string>

    <string name="kembali">Kembali</string>
    
    <string name="toyota_matic">REKOMENDASI MOBIL TOYOTA MATIC\n</string>
    <string name="isi_toyota_matic">1. Toyota Avanza\nToyota Avanza adalah mobil MPV (Multi-Purpose Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan harga yang terjangkau, irit bahan bakar, dan kabin yang luas. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan harga terjangkau, mampu menampung banyak penumpang, dan nyaman untuk perjalanan jauh.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.3L 4 silinder dan 1.5L 4 silinder\nTenaga: 98 PS (1.3L) dan 106 PS (1.5L)\nTorsi: 12.4 Nm (1.3L) dan 14.1 Nm (1.5L)\nTransmisi: Manual 5-percepatan dan Otomatis CVT\nKonsumsi BBM: 13-15 km/liter (dalam kota) dan 16-18 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake\n\n
2. Toyota Kijang Innova\nToyota Kijang Innova adalah mobil MPV (Multi-Purpose Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan desainnya yang elegan, performa yang handal, dan interior yang nyaman. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan desain yang stylish, performa yang tangguh, dan kabin yang luas.\nSpesifikasi:\nMesin: 2.0L 4 silinder dan 2.4L 4 silinder\nTenaga: 139 PS (2.0L) dan 149 PS (2.4L)\nTorsi: 183 Nm (2.0L) dan 239 Nm (2.4L)\nTransmisi: Manual 5-percepatan dan Otomatis 6-percepatan\nKonsumsi BBM: 10-12 km/liter (dalam kota) dan 13-15 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist, panoramic sunroof\n\n3. Toyota Fortuner\nToyota Fortuner adalah mobil SUV (Sport Utility Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan desainnya yang gagah, performa yang handal, dan fitur yang lengkap. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan desain yang stylish, performa yang tangguh, dan fitur yang canggih.\nSpesifikasi:\nMesin: 2.4L 4 silinder dan 2.8L 4 silinder\nTenaga: 149 PS (2.4L) dan 204 PS (2.8L)\nTorsi: 400 Nm (2.4L) dan 420 Nm (2.8L)\nTransmisi: Manual 6-percepatan dan Otomatis 6-percepatan\nKonsumsi BBM: 9-11 km/liter (dalam kota) dan 12-14 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist, adaptive cruise control, lane departure warning, forward collision warning</string>

    <string name="toyota_manual">REKOMENDASI MOBIL TOYOTA MANUAL\n</string>
    <string name="isi_toyota_manual">1. Toyota Corolla\nToyota Corolla adalah mobil sedan yang terkenal dengan desainnya yang elegan, performa yang handal, dan interior yang nyaman. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan desain yang stylish, performa yang tangguh, dan kabin yang luas.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.8L 4 silinder\nTenaga: 140 PS\nTorsi: 171 Nm\nTransmisi: Manual 6-percepatan atau Otomatis CVT\nKonsumsi BBM: 12-14 km/liter (dalam kota) dan 15-17 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist\n\n
2. Toyota Yaris\nToyota Yaris adalah mobil hatchback yang terkenal dengan desainnya yang sporty, performa yang handal, dan fitur yang lengkap. Mobil ini cocok untuk pengendara yang ingin memiliki mobil dengan desain kekinian, performa yang tangguh, dan fitur yang canggih.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.5L 4 silinder\nTenaga: 107 PS\nTorsi: 140 Nm\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis CVT\nKonsumsi BBM: 13-15 km/liter (dalam kota) dan 16-18 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist, paddle shift\n\n
3. Toyota Rush\nToyota Rush adalah mobil SUV (Sport Utility Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan desainnya yang sporty, performa yang handal, dan kabin yang luas. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan desain yang stylish, performa yang tangguh, dan kabin yang mampu menampung banyak penumpang.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.5L 4 silinder\nTenaga: 104 PS\nTorsi: 138 Nm\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis 4-percepatan\nKonsumsi BBM: 10-12 km/liter (dalam kota) dan 13-15 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist</string>

    <string name="daihatsu_matic">REKOMNEDASI MOBIL DAIHATSU MATIC\n</string>
    <string name="isi_daihatsu_matic">1. Daihatsu Ayla Type D AT\nDaihatsu Ayla Type D AT adalah mobil LCGC (Low Cost Green Car) 5-seater yang terkenal dengan harga yang murah, irit bahan bakar, dan transmisi matic yang memudahkan pengemudi. Mobil ini cocok untuk pengendara yang ingin memiliki mobil dengan harga terjangkau, mudah dikendarai, dan nyaman di jalanan padat.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.0L 3 silinder\nTenaga: 65 PS\nTorsi: 86 Nm\nTransmisi: Otomatis 4-percepatan\nKonsumsi BBM: 14-16 km/liter (dalam kota) dan 17-19 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag\n\n
2. Daihatsu Sigra\nDaihatsu Sigra adalah mobil MPV (Multi-Purpose Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan harga yang terjangkau, irit bahan bakar, dan kabin yang luas. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan harga terjangkau, mampu menampung banyak penumpang, dan nyaman untuk perjalanan jauh.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.0L 3 silinder (D dan M) / 1.2L 4 silinder (X dan R)\nTenaga: 67 PS (1.0L) / 88 PS (1.2L)\nTorsi: 89 Nm (1.0L) / 108 Nm (1.2L)\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis 4-percepatan\nKonsumsi BBM: 13-15 km/liter (dalam kota) dan 16-18 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag\n\n
3. Daihatsu Rocky\nDaihatsu Rocky adalah mobil SUV (Sport Utility Vehicle) 5-seater yang terkenal dengan desainnya yang stylish, performa yang handal, dan fitur yang lengkap. Mobil ini cocok untuk pengendara yang ingin memiliki mobil dengan desain kekinian, performa yang tangguh, dan fitur yang canggih.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.0L 3 silinder Turbo (1.0R) / 1.2L 4 silinder (1.2R)\nTenaga: 98 PS (1.0L) / 88 PS (1.2L)\nTorsi: 140 Nm (1.0L) / 113 Nm (1.2L)\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis CVT\nKonsumsi BBM: 16-18 km/liter (dalam kota) dan 19-21 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist, adaptive cruise control, lane departure warning, forward collision warning</string>

    <string name="daihatsu_manual">REKOMENDASI MOBIL DAIHATSU MANUAL\n</string>
    <string name="isi_daihatsu_manual">1. Daihatsu Xenia\nDaihatsu Xenia adalah mobil MPV (Multi-Purpose Vehicle) 7-seater yang terkenal dengan harga yang terjangkau dan irit bahan bakar. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan kabin yang luas dan nyaman.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.3L 4 silinder\nTenaga: 97 PS\nTorsi: 120 Nm\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis 4-percepatan\nKonsumsi BBM: 13-15 km/liter (dalam kota) dan 16-18 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag\n\n
2. Daihatsu Terios\nDaihatsu Terios adalah mobil SUV (Sport Utility Vehicle) 7-seater yang memiliki desain sporty dan tangguh. Mobil ini cocok untuk keluarga yang ingin memiliki mobil dengan performa yang handal dan mampu melewati berbagai medan jalan.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.5L 4 silinder\nTenaga: 103 PS\nTorsi: 136 Nm\nTransmisi: Manual 5-percepatan atau Otomatis 4-percepatan\nKonsumsi BBM: 10-12 km/liter (dalam kota) dan 13-15 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system, ABS, airbag, electronic parking brake, hill start assist\n\n
3. Daihatsu Ayla Type D MT\nDaihatsu Ayla Type D MT adalah mobil LCGC (Low Cost Green Car) 5-seater yang terkenal dengan harga yang murah dan irit bahan bakar. Mobil ini cocok untuk pengendara yang ingin memiliki mobil dengan harga terjangkau dan mudah dikendarai.\nSpesifikasi:\nMesin: 1.0L 3 silinder\nTenaga: 65 PS\nTorsi: 86 Nm\nTransmisi: Manual 5-percepatan\nKonsumsi BBM: 15-17 km/liter (dalam kota) dan 18-20 km/liter (luar kota)\nFitur: AC, power window, power steering, audio system\n\n</string>

    <string name="bagikan">Bagikan</string>

</resources>